連仔可唔可以block咗會員「亞馬遜森林」？

個個post洗版好煩

Sor，原來係亞馬遜雨林

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

分化撚都不如嘅冇腦狗乸有咩好驚